### Situation: You want to inspect the HTML and CSS code of a webpage.
### Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to inspect the DOM and CSS of a webpage?
ANS: Via element tab in dev tools

### Situation: You suspect that a particular JavaScript function is causing errors on a webpage.
### Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to debug the JavaScript code on a webpage?
ANS: Via Sources tab in dev tools

### Situation: You want to analyze the network traffic of a webpage and find out which requests are taking the longest time to load.
### Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to analyze the network requests and responses of a webpage?
ANS: Via Network panel tab in dev tools


### Situation: You want to inspect and manipulate browser storage, such as cookies and local storage.
### Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to inspect and manipulate browser storage on a webpage?
ANS: Via Application panel in dev tools

### Situation: You want to optimize the performance of a webpage and identify potential bottlenecks.
### Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to analyze the performance of a webpage and identify potential bottlenecks?
ANS: Via performance panel in dev tools

### Situation: You want to test the security of a webpage and check if it has any vulnerabilities.
### Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to analyze the security of a webpage and identify potential vulnerabilities?
ANS: Via Security panel in dev tools

### Situation: You want to view and modify the CSS styles of a webpage in real-time.
### Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to view and modify the CSS styles of a webpage in real-time?
ANS: Via Style pan within element panel in dev tools

### Situation: You want to test how a webpage looks and behaves on different screen sizes.
###Question: Which panel in Chrome DevTools should you use to test the responsiveness of a webpage 
ANS: Via Device toolbar in dev tools